《緊急情況規例條例》癲過送中，無人講？

你諗住呢個過左，重有然後？

文宣可否提早行動，加入831？

10

9

8

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

7

過左等於戒嚴，同出老解一鳩樣，你咪過囉

6

癲過老解，老解會走，彈出彈入，佢自己都煩。

過左，可以維持20年緊急情況，永遠失去自由

焦土派？

講黎做咩?唔通求佢唔好用條條例?特首係有咁既權力,佢要有權用盡都冇辦法,到時咪一齊死囉

台灣都試過28年
係黎明前既黑夜

真焦土？

咁得人驚！ 到完左，其實大家既野爭取唔到，香港既靈魂都已經無埋。

各取所需姐

大家期望的焦土

唔到你去理
唔使立法唔使過 佢想做就做
佢而家係大鳩你呀
應該回應佢 係就快 唔好等

可以點阻止？

條條例唔係一直都存在架咩？只係一路都無人用咁解

最好就用啦
只要佢用 大家目的就達成

原來大家唔是經濟逼回應，係玩緊焦土

焦土就係終極目標。你估你傷啲定佢傷啲？

柒婆真焦土,但一定要對到全世界知道

目的係滅中共

依家中共得兩條路揀
一滅亡 二放香港

佢要玩死香港
我好樂意同中共攬炒
全世界除左香港仲有咩人可以同中共攬炒

中共你想要錢既放生香港 我理得你點利用香港搵錢
如果唔係就一齊死